賀錦麗(Kamala Harris)-slept her way into powerful jobs ??

Vice presidential nominee Kamala Harris had an extramarital affair with former San Francisco Mayor and State Assembly Speaker Willie Brown, who gave her two political appointments that launched her political career.

AN EXCERPT FROM THE FACEBOOK POST:
Willie launched her career because she was having sex with him. The idea that she is an ‘independent’ woman who worked her way up the political ladder because she worked hard is baloney. She slept her way into powerful jobs.

Steve Baldwin, former California State Assembly member, Aug. 12, 2020

班女權撚仲撐唔撐佢

性自主,要支持

Willie Brown was 60 years old (still married) and Kamala Harris was 29.